依家係中環返工，算唔算係成功？

灣仔，金鐘，上環都唔算 發覺啲人真係唔同，無論衣著容貌氣質
OL真係件件索到 又多靚女昅,係中環區出入既人,都有一種特别高尚既氣質！ 就算通去郵總行人隧道坐既乞衣都乾淨過其它區

btw 想統計下連登仔係咪通常都旺角尖咀觀塘九龍灣同人迫到死又有酸宿味既區返工多?

我寧願係屋企附近

樓主晌ifc洗廁所？

On9

周圍走又點計

觀塘返工但月入十二萬，算唔算成功？

番過灣仔
你老母閪日日晨咁早起身逼車過海
真係你成功埋我果份

係你對面海ICC月入5m算算唔算成功？

landmark返緊工，放飯出到黎大家都係排隊食老麥大家樂茶仔燒味車仔面，無撚分別。講到尾都係睇錢。

樓主返中環m記？

on9 logic

唔洗番工算唔算成功

月入五百萬

冇圖 唔算

緊係算啦

係長洲返 月入1m

中西區由細住到大表示
呢d所謂ol西裝佬
10個有8個都係扮哂野
個個都好撚虛偽
D ol 裝到好光鮮但咪又係淫底

樓主係怡和做保安？

送水定通渠

請問請契弟，人工要求唔多，你1%都夠